大家揸車比人推會點應付？

假設你係慢線，合法車速行駛，快線一直都無人，但後車係咁推你駛到勁埋

見到前面有危險，大腳踩brake

照本身個速度行囉 理鳩得佢

驚乜撚野, 咪由佢推

佢愈推你就應該愈慢tim

再推打死火燈 重brake

睇下咩車再決定同唔同佢玩

三文治
中快線一有車就同佢同一個速度塞鳩死佢

再揸慢啲

長着死火燈

你有你均速揸，佢有佢推
推推下無癮就走架啦
揸車啫，心平氣和啲

你理鳩得佢咁多？
你做好自己好過啦

小心跟住比人閘

係就仆街啦
上面個個都話由得佢推

如果咁岩想換車呢？

如果就咁推就理鳩佢
如果佢開高燈我就俾佢爬頭，我開返高燈

啪低兩個波，brake都唔好踩，冇手尾跟

試過條路行50又暗緊係安全為上慢d 揸啦，點知後面的士佬又推又呠我，我閘停佢落車屌撚柒佢

😼 咁岩想換bumper

慢線都推，快線又冇人，條友應該係on9唔駛理

我有我行 唔理

收油free run

唔理佢就得。

你有你揸 佢有佢推 佢比油閘你車咪開窗屌佢老母

收油拖波 唔係可以點

打死火燈慢溜，如果佢爬我頭既話爬番佢繼續閘
試過吐露港玩到A250條友打呔盤

比佢過 再推到佢泊埋一邊打死火燈投降

岩岩試過.
2條線, 我CUT右線爬巴士頭. 跟住後面架的士佬極速地板油衝上黎,我入晒線佢就死推爛推
我已經HI 咗兩下BREAK 燈, 佢仲推.
我打埋死火燈, 佢都仲係推.
跟住見到前面條路二合一.右線係主線
我就收油, 俾架巴士慢慢爬我頭, 我就閃兩下車頭燈示意叫巴士佬行先.
我跟住就貼住巴士個車尾行. 唔俾的士佬CUT 過黎.

做得好 玩殘的士狗你我有責

仲有係brake

理撚得佢 越推我越慢

d仆街的士狗燈位一轉綠燈就響安,趕唔撚切去死果d
我即刻鬆油門 慢多兩下先起步

不停開熄個尾霧燈，再射水撥水

比人推就愈行愈慢
相反，如果行快線超車先遇著個快線L行90，隔籬線又有車，呢啲情況係咪真係冇得拆

咁樣我會用返正常速度爬頭算.

留比人推 入中線等機會

笑撚死我

睇下對手係邊個
同級或以下就同佢玩下

由佢推囉
我又唔會少忽肉

會再放慢啲到佢爬頭就跟翻佢車速
迫佢死翻去我後面
再拖慢翻佢
Loop 3次左右

輕鬆d 啦
係咪下個出口要出咋

後車太近 我唔滿意就著brake燈

睇下咩車 行慢d等佢過再推返佢

巴打同佢轟過啦
放佢星
唔係點做連登仔

大車讓佢
唔係自己都奶野

行慢線推人係咩玩法，隔離仲要有條快線，佢自己唔cut關人撚事 覺得條友明玩尻你

利申 冇考過車

有得佢推囉 唔通唔俾咩又唔係犯法

整個心心眼俾佢

推鳩人已經仆街
有啲撚樣仲要著撚住盞高燈嚟推

撞左好撚煩，就算有錢收都搵著自己黎攪

有時俾太太揸車，中/慢線正常限速俾人推我叫佢望前，睇少陣鏡話知佢

撞左就無直版任驗